上海商業銀行 絕對無搞錯

因為佢同tvb合作

不推文

試下唔好咁

咁做真係同紅衛兵冇分別
文革咩？

360同聯發，美心都話有啲理據支持

我話無搞錯 唔一定要繼續搞

錯撚晒

唔好咁痴線啦

屌你

錯就要認

弱智仔收皮啦 全港咁多公司互相合作 你咪全部反哂囉

好多行業都同TVB合作過,咁係唔係全部都要搞?
人地台資銀行,又無針對過義士,連聲明都無出過,咁都要搞?

On9

冇改錯名